【睇片記住睇到尾】 眾新聞成立中國組，網友有好多問題，你問我答

【睇片記住睇到尾】
眾新聞成立中國組，網友有好多問題，你問我答
20210123

眾新聞
55.2K subscribers

眾新聞成立中國組，網友有好多問題，你問我答，中國組同事逐一回答。我們能否營運下去，很倚靠大家支持。

您可如何支持？

中國組加入，眾新聞團隊人數將倍增，工作地方和設備都不足夠。我們需要各位長期支持，也需要短期內籌集一筆啟動資金，讓我們可更紮實地向前走。成為眾新聞訂戶，是最直接有效支持我們的方法。眾新聞在網站和社交媒體上的內容是免費收看的，訂戶每周日會收到我們寄出的時局分析電郵，詳盡剖析本地政治、中國、國際和財經局勢，年費訂戶還會收到我們特別為訂戶製作的回饋禮。

目前，我們基本的月費是100元、年費1200元，因應中國組的成立，希望各位能以下述方式支持我們：
》新訂戶：以1200元、2400元、3600元、4800元、6000元或自訂更大金額訂閱一年
》現有月費訂戶：歡迎轉為年費訂戶，以上述金額訂閱一年
》現有年費訂戶：歡迎以上述金額多訂閱一年

訂戶回饋：
・所有訂戶，每周會收到我們的時局分析電郵通訊；
・1200元年費訂戶：可獲贈眾新聞出版新書《7.1到七一》，以及5幅抗爭運動關鍵事件圖解海報（612、721 、831、中大保衛戰及理大圍城）
・2400元或以上年費訂戶：獲加贈一個兩用帆布袋，以潘源良書法：「寧作飛灰 不作浮塵」為設計
・優先參加眾新聞舉辦的活動，活動次數將按訂閱金額的比例增加。

【請立即行動支持眾新聞成立中國組】
【訂閱連結】
【訂閱眾新聞FAQ】

===============

push

推

推啊
已課